想試下做巴士佬，繁忙時間特登入錯線

支持

Ok喎

d 人番工遲到，應該慘過死老豆

俾人炒 然後同你一樣破產 日日無所事事 日日叫雞早洩

有得玩又有錢收，ching ho ball

上汀九 入錯大欖

我好忙的